巨蟹座嘅朋友一齊圍下爐

仲有一個月就生日，大家近排過成點

記得用不推文

習慣失望

冇乜期望

唉 負能量好滿

上完庭

還好嗎？

我都仲有一個月就大一歲，呢一兩年都幾頹，好多野冇去試

係連登少巨蟹定係巨蟹真係太內外
點解個個巨蟹post都咁靜

幾歲

我都覺
諗住大家都會想叫下春

我見其他星座post都好熱鬧
證明巨蟹真係懶得social

Social真係好攰 喺屋企做毒撚好開心

毒撚一個人

好想溝巨蟹

真:好似慣左自己一個咁

冇咩展望

係

巨蟹好麻煩架喎

其實自己一個更開心

分享下佢嘅優點
等我ff我都係咁好

巨蟹正一死毒撚

就係畀亂諗嘢嘅巨蟹玩死

蟹仔

本身巨蟹就係靜

Btw,黎緊生埋日都就快30歲

巨蟹太摺太懶

去晒現實social

成日覺得你出軌 ？

無乜嘢就會呢返入個洞自摺

佢自己忽冷忽熱，唔係好搵佢嗰陣就話唔理佢
搵多啲佢嗰陣又冇回應
慢慢搞到我人好冇安全感
最後佢話佢好冇個人空間，頂唔順我，咁就玩完

想同佢傾下又唔肯
其實我到而家都唔知係咩事

原來我之前有睇過你個post

係咪所以巨蟹依排都好灰
雖然我都係

7月蟹女留名

我都灰咗好耐

同埋有無巴打都好易中意人傾多一排就會中個頭埋去中中意人

巨蟹post好多都真係靜到乜咁

通常咩星座女會中意巨蟹仔?
前1個係處女, 之後天秤, 現任天秤...

見到D 女仔
未去馬已經覺得冇可能

大你一歲

凡事唔好太上心啊巴打
唔係最後傷嘅只係自己
我都仲練習緊

有冇啲巨蟹反而係個人太harsh但係其實自己唔想

我都受咗好多次創傷
而家都無咗諗
少啲認識少啲傷害

真係好快就3字頭
出黎做野之後.日日都係返工放工.時間過得幾快

唔係好明

把口太mean?

定係指成日chur9人去極限

Lmlm

巨蟹內心真係超多小劇場
好容易就將人哋嘅行為反應無限放大

最弊係現實都懶得social

絕對係，仲要永遠往壞方向諗

咁點算，成日想解決問題佢又失左蹤。最後出返現又話冇人氹佢

7月蟹仔留名

毒撚星座好想出pool

開咗咁耐先得3頁

+1

好驚我男朋友都係咁 成日啲野收收埋埋唔講

巨蟹女表示深感同情
同巨蟹嗌交一定唔可以拖字闕 咁樣會死得仲快
最多俾大家冷靜一陣 一個鐘之內好去氹佢
但其實巨蟹好容易心軟 你肯氹就得

已經算有進步

但係佢係失蹤咗成日咁，咁點氹係咁chur佢又驚比佢我逼佢

真 有時大家氹吓咪幾好
之前嘅ex都好要面 點都唔會氹

你哋最後點解散

我自己係巨蟹女 大個開始發覺講野都幾直幾mean 有咩唔鍾意都會直接出聲 唔想忍

大家成日發啲小脾氣
同埋可能發現自己無咁鍾意佢

我雙魚
男朋友巨蟹
佢情緒變化仲勁過我
其實成日都要呵住
我都好想問佢做咩唔開心
但又怕咁樣比到壓力佢
唯有佢想靜時比佢靜
唔好打擾到佢係殼入面休息

以前我都係 大個仔就收咗好多
雖然都仲係好mean其實

你哋拍左幾耐？其實巨蟹係米好難先會開始一段感情

靜完就會出返黎搵你？

留名

有啊 但我都想佢照顧下我感受

我獅子座， 雖然好多時係我激嬲佢在先，但係佢唔理我唔俾我氹真係好心痛

我巨蟹女男朋友都係巨蟹，好多時我都會將自己代入佢度去諗下佢點解會咁做，咁樣會減少好多磨擦

有無蟹女同我過生日

係 大個就知道自己mean到有啲無禮貌就會收 但係有好多情況都係會對人mean 咩都jur住曬
btw你會唔會有種厭世嘅態度 好似覺得所有野都好煩

我明束手無策嗰種感覺
真係唔好受

真係會...
所有嘢都唔好煩到我 好怕麻煩

拍咗三年
其實都幾難
自己會揀擇 本身又唔係咩高質 又expect對象好多嘢

成日等成日等等到咩都磨滅晒，但係一好返就冇事真係好愛佢，btw成日覺得自己係被虐狂

三年都幾深刻

巨蟹本身就係一個矛盾體

好多時連自己諗咩都唔知

極冇安全感 敏感 缺自信 但自尊心高

內心好多小劇場

唔想同人social
但係得返自己一個又好孤獨

係...

好多人個時都會扮吓socialable 但其實好攰

通常都係等人搵 好少主動

成日諗如果唔係啱啱個女出世
一定已經去咗做勇武

雖然無個女都極有可能淆底唔會衝

日日都好扎掙點解自己咁廢

巨蟹好鬼煩
利申:天蠍

心情唔穩定

做返工狗對巨蟹嚟講真係瘋狂被逼出comfort zone

Final year準備變失業

屌 完全中晒

唉。。。

剛剛上星期被分手

宜家仲習慣緊

心情日日大喜大落
自己都覺得好癲

辣殺

好開心見到咁多蟹巴絲
另一方發現原來大家都差唔多

岩岩比個金牛女飛左 仲要一齊左七年

究竟巨蟹有咩優點

有時連自己點解唔開心都唔知
真係痴膠花

巨蟹女同水瓶男
本身以為巨蟹已經夠敏感， 點知水瓶好似仲敏感
有時都有啲辛苦

有時太mean會出事

我都想知

垃圾一個

呢度大部分comment都以為係自己留
好感動有咁多同伴

巨蟹係咪好care人哋點睇自己？

同巨蟹女散左 今次好絕
應該真係玩完

same 平時猶豫不決嘅佢都可以咁決絕要斷
完了吧

我牛女，中意兩次都係蟹仔

咁又唔好咁話自己
其實巨蟹都有好多優點嘅
我啲朋友話巨蟹體貼細心同善解人意 天生係賢妻良母嘅材料
同埋重情重義對朋友好都係優點嚟嘅 我諗

自認比較內向

年少時會好care所有人嘅眼光
大個咗淨係care自己重視嘅人點睇

呢條算係底線？

hi

同你一樣雙魚男友係巨蟹
但相反 我情緒化過佢好多 成日亂諗野又唔開心咁
唔知係佢收收埋埋唔比我知定咩
不過佢真係好好

點解巨蟹可以咁垃圾😭😭成日亂咁諗嘢，人又頹毒廢
利申：巨蟹

我都覺...
好少見到痛po講巨蟹

中哂 可唔可以pin呢個

想同巨蟹相處好 不論朋友或情人

你要做嘅就係俾 絕對嘅安全感佢

包括絕對嘅忠誠/ 信任/ 對佢嘅態度 等

巨蟹唔係好識得表達 好多時希望你主動發現問題

不過對你好嘅時候 你會覺得你係全世界最幸福

一夜晚就嚟料個人好抑鬱又易鑽牛角尖

熟左9個月太煩諗太多被雙魚block左,封曬所有sns,係咪冇機會好翻了

揮手 慣左Harsh自己再harsh埋人

我試過block人WhatsApp同insta
跟住對方message我追番
我都有心軟 跟住通訊翻ge
不過如果個人唔變 大家相處都係有問題的話
最後都係不了了之

咁你咪好lo
我自己情緒變化都有
但可能我鐘意佢多D
所以會比較小心
唔想做大破壞

中間隔左幾耐?佢依家完全block曬，完全唔想溝通個隻，通常幾時先會unblock返?明明以前9個月都接近24小時傾

頹毒廢就唔關巨蟹事嘅

利申: 頹摺毒廢嘅巨蟹

巨蟹女好正！
有冇得交流下

點解正

痴身 顧家 會乜都同你講，又唔會學你
唔好咩？

懶得搵人 自己一個最舒服

佢呷醋

脾氣大
自我中心
講野好掘
無耐性
唔聽人意見

水瓶仲衰啦
撩完人，唔追人

第一次入來,果然係充滿負能量係巨蟹嘅本色

唔覺喎
我識個d都好嗲 可能愛上左你另計！

鍾意你就會覺得你做咩都好
屎都覺得香嗰種
唔鍾意你你做乜都衰

巨蟹身邊係咪通常冇乜朋友
或者太靜靜到冇乜人肯做巨蟹嘅朋友
定只係得我係異類

我都算叫樂觀了

諗清楚未啊絲打, 巨蟹女嘅煩,男嘅更煩呀;
女嘅會專一D,男嘅可能會有機會遇到花心蟹

我都算叫多朋友
可能我個人比較活潑
好鍾意講野

咁睇黎我真係異類

有時可以係你太保護自己喇
我以前都係咁

唔好機會俾佢地亂諗太多嘢要速戰速決
當件事變左佢內心小劇場果個劇本佢就會繼續唔開心落去
有咩要第一時間同佢講清楚

Sure, 高階巨蟹仲會玩人設添,死未

如果佢唔聽呢？

完全block你我諗你唔好再試啦
一覺得煩更加唔想理你

魚女

如果過一輪會唔會有機會好翻..9個月日日傾就咁冇左....

成日都唔敢打開個心同人傾計
人地就愈唔會同自己做frd
結果自己就愈黎愈摺

之前係咁問佢係咪有事，但佢只係忙緊，佢叫唔好再亂諗再問,結果我冇聽反反覆覆好多次後佢就block左我了

巨蟹冇朋友 係咪咁就一世
以前個班價值觀又唔同已經冇聯絡
得番一兩個少見嘅朋友

Move on

雙魚鐘意你係忍唔到唔搵你

姐係唯一希望係佢自己搵返我?以前佢搵我多佢臨尾話俾過好多建議但我一直冇把握好話依家講咩都冇用

咁樣唔好咩？
唔鐘意你都唔會覺得衰丫，幾nice

總之有得揀會揀巨蟹

係咪間接讚埋我

高階
點樣升lv？打多d怪？

巨蟹好似無你咁唔知丑！
咪扮野！

咁應該冇用ga la
你要學識接納對方ge意見同感受
唔好將自己所有情緒比對方硬食
有時你覺得係好
但對方可能有壓力
相處之道好難拿捏
祝你搵到個夾ge

唔好過份保護自己
如果唔係會錯失機會
我以前同你一樣
後尾逼自己多啲講野
初頭係會有少少唔自在
後尾開始習慣會好好多

呢個世界唔係淨係得12種性格

你完全講中曬

佢地太識保護自己, 年輕果陣會唔出聲黎掩飾自己想法; 到有返D人生經驗果D仲會戴住一副假面具去面對其他人, 就係為左唔想俾人睇到佢地真正嘅自己,因為我地真係好怕俾人睇穿左真正嘅自己

係 無其他
a星座淨係同b星座夾
同c星座一定反面！

利申 講笑

個個人都係咁啦
我反而覺得網上識既巨蟹都講得好放 可能因為網上識？

係咪男女都好怕煩？

近排對星盤有啲研究
每個人都唔係100%同自己星座相似
可能60%巨蟹加少少雙魚再加啲啲射手同天瓶咁
可以知道多啲自己既優缺點
平時可以點樣展露多啲自己嘅優點
改善下自己缺點
我覺得幾好玩

同陌生人都可以主動揾人講野？
我淨係同啲好熟嘅frd先敢主動
面對住陌生人會勁怕羞
仲要成日dead air

我好怕煩
一煩就躁底

利申女

我會同對方講我係有少少怕醜
佢就會撩多啲我講野
慢慢我就會講多啲野了！
但係我現實比網上慢熱好多
試過網上識人
見真人嗰陣佢地會話我真人好靜
你可以試下

我都長期hyper

所以我不停喺度留言
利申 温書温到悶

下世真係唔想再做巨蟹座....一到夜晚就好多野諗成個人好sad 之前幾個女朋友都係咁分手.....平時又中意聽啲慘情歌係咁虐待自己唔知想點

係呀! 如果星盤多返少少火象/風象星座平衡返嘅蟹會外向樂觀好多
我自己成個星盤得巨蟹係水象, 其他都係火象多,
所以好多新相識嘅朋友都唔覺得我表面似巨蟹

我有講過自己幾怕醜 想佢主動啲
話比我慢慢適應下
點知多數轉頭就會唔見影
可能關男同女嘅分別

中晒

好辛苦架，又冇人明

啲人又會當你太溫室，下下要人就，你估我想架咩。

我得蟹同魚 兩個垃圾星座嚟

絕對係 仲要極care 對方每一個表情，說話語氣，態度之後又聯想到好多樣 唔同嘅嘢 ,好撚癲架

自己屈埋好啦
叫幾日春就冇事
前排就係咁捱過

同天秤相處成點

如果你知道你嘅伴侶就算知你成日亂諗嘢都陪住你，唔離開你，你會唔會好開心？

會開心 但同時會覺得自己好差
所以先至會想收埋自己沉澱咗先搵返人

等我去第二度睇吓有幾正能量😹😹

好mean既巨蟹女

呢排係公司特別負能量
乜嘢都覺得好撚煩
好想裸辭做廢青
但呢個時期咁做又好似太衝動

做野做到對住電腦谷住啲眼淚

啲人成日話鐘意摺女
又唔見有人鍾意我
究竟巨蟹有冇優點

我仲要又中意唱歌 有時唱唱下係到喊咁唔知想點 依家又係深夜嘅時間

睇完咁多頁對話
懷疑自己唔係巨蟹

冇😹垃圾星座😖
太情緒化，但係理性對待唔關自己嘅事。
太敏感，成日覺得對方有嘢瞞住我/自己係被拋棄嗰個

生日願望光復香港

巨蟹留名
呢排負能量好似少左

中到癲

負能量唔多係咪唔算真。蟹

想識
利申：蠍

7月巨蟹留名
啱啱發現 一家四口 有三隻蟹 加個雙魚

係，改唔到

所以無咩朋友

好似真係得雙魚同處女work

有冇巨蟹女想被溝

你話分定佢話分？

巨蟹真係垃圾星座

Social真係好撚攰

要好好珍惜佢
佢揀得你佢個世界就得你一個

追到個巨蟹妹佢成日收收埋埋自己，掛住打機多過理我，問佢愛唔愛我又話愛，但明明係屋企都成日唔覆機。點搞要打開佢個口真係好難

呢度大家做你樹lone

俾朋友問點解play list全部都係慘情歌
已經random播但首首都係

睇曬全部留言中到仆街
近排又係頹到不得了 做咩都無動力
琴晚俾啊媽問我覺唔覺得自己好情緒化

都過咗去仲傾黎做咩

咁佢唔想講應該已經move on咗
你都收拾下心情啦絲打
好多時都係執著
自己唔放過自己

聽完啲edm呀hiphop都係開心唔到依家耐左好enjoy聽慘情歌

唔好咁中啦

首先要令佢相信你先, 唔信你咩都唔會同你講/講假話

頂你

我嚇親一秒

我無處不在

需要時間建立信任
答唔到幾耐 每個人唔同
你可以試下講下自己野睇下佢反唔反感先
唔反感可以睇下佢慢慢會唔會想講自己野
利個人感受

真係嚇親 大哥

咁係咪可以gg
明明一齊左一年，成日都隔好耐先覆都唔知做緊咩
明明係屋企

我超快

笑撚死

真，女都唔敢追，怕失敗

有時真係唔知點解好多msg唔想覆，覺得好攰，淨係想摺埋自己

知你勁了

你咪笑囉慣

其實佢仲會同你交代已經好尊重你 咁你應該係開心而非唔開心 單機其實都係相對性姐
仲會回你即係仲可以既

巨蟹好撚煩 唔好指意好快溝到
祝福你

放棄未
定溝到了

你都戇鳩
both no

又鬧我on9 屌9你

有時想陪佢多啲但等佢覆等到好似連登咁會有啲攰同埋談心死都唔肯講，點先肯信我

Here

失蹤先更加要搵 您唔搵以為您唔著緊

就會瘋狂亂諗嘢？

係巨蟹好煩

一個月幾次，夜晚一個人會無啦啦好sad,

原來唔只我係咁

最後條女俾人溝左
我試過 我真係試過

我都係

一個月幾次？
一日幾次都黎緊了

如果一日入面冇斷過可唔可以叫一日一次

我識親既巨蟹都係宅男毒撚

No offence

之後隔半日甚至一日先覆
但其實咁做好自私，唔想理人就自摺
對方想搵你都搵唔到，又唔知你發生咩事
用冷暴力折磨人就最叻
利申：試過

小弟巨蟹 a0 so sad

反而 我好鐘意秒回人。
不過要睇對象。
利伸 蟹仔

+1 除非睇唔到
如果唔係都會秒回

過左熱戀期都鍾意秒回？

對住鐘意嘅人 我會秒回
就算訓著左 佢sd msg 俾我
我聽到聲札醒 都會秒覆佢
係我眼中 只要同佢一齊
日日都係熱戀期 哈哈

Lm

同你一樣

我以為得我會咁

獅子lm

我一般都好快覆人，但係之前鍾意嘅人對我一時秒回，一時又半日先覆
搞到我有時見到都專登遲d覆，唔知咩心態

利申：巨蟹仔

Sweet希望你以後都可以keep住咁秒覆佢
對方一定好幸福 因為係著緊佢嘅表現

巴打

我都想。 散左無耐

世事無常
合則來 不合則去
睇開啲啦巴打
好快又係一條好漢

無咁易放得低 哈哈。
仲係好鐘意佢 長情都唔係一件好事。

metoo

見覆左都唔會即刻有回應，咪拖下

中哂，點解會咁。
我一直以為星座係9吹

真心睇對方係邊個，我成日特登唔覆人😂但close fd 就多數秒回 有冇巨蟹同我一樣 見到對方send一大段錄音就會好厭世唔想聽唔想覆

真係超中肯
利申:蟹女

佢係愛你 不過打機都開心架嘛 毒既人其實自己一個果時係開心 愛你還愛你 習性改唔到 佢既人生一路成長係咁 有咩計 既然你知佢做緊咩咪試吓多啲去佢屋企陪佢囉 或者同佢傾 至少唔會痛帽先

第一次睇星座post 睇留言以為自己留言

想識靚靚巨蟹絲

啱

巨蟹座借完錢都唔還

其實係好自私
不過試問邊個唔自私？ 尤其水象星座嘅人更甚
咁樣講啦
我個人會覺得 你有緊要事我一定會秒覆
msg我會睇 但有時無非必要就唔想覆
巨蟹座有時係比較厭世會想摺埋
只係性格怕麻煩 你唔好覺得係冷暴力

如果厭世mode果陣你唔識安慰我反而繼續chur我 話我做咩咁咁咁

只會更加唔想理你

你仲愛唔愛我㗎點解你變咗咁多

hi圍爐下

有無7/19嘅巨蟹友？

巨蟹仔 覺得自已最大弱點心軟

巨蟹女有陣時都幾隨便

心硬又唔耐

可能你唔覺自己優點姐

需要愛情指數：雙魚巨蟹應該排第一二

死啦我同另一半都係巨蟹

你岩

我已經多愁善感到 連男朋友都就黎知我每一個小動作係咩意思
已經解讀左

利申 垃圾巨蟹藍絲

去哂邊
想識

從來唔send錄音

會啊

有得呻吓幾好

呢個真，無諗過咁準

唯有睇多啲鳩嘢笑吓

你唔會驚自己咁麻煩，寧願自己一個都唔想煩到另一半？

應該睇件事係點

佢主動見我頹搵我
同
我主動對佢呻
又兩回事

巴打你係蟹定乜？

巨蟹絲打表示成日多野諗 冇安全感

身邊冇咩朋友係巨蟹 得我

蟹女

女朋友係蟹。好多時佢同我講，如果兩個一齊係咁煩，不如由佢自己一個人。因為有時有啲話題，我哋兩個有唔同睇法，跟著佢會企到好硬，我就想大家溝通下，搵個平衡，但係最後佢都會話我唔明佢，變左佢辛苦時我又辛苦。

蟹仔朋友咩星座多

蟹仔here
岩岩分手無耐 生日就到 一定比老母問點解今年生日唔出街

咁唔好俾意見
聽佢呻 鼓勵下就得
應該唔關星座事

差唔多儲齊哂

即係企係佢個邊？順佢意但係我已經開壞左個頭我同佢理論

自己MOVE ON 搵過堆新朋友 / 重新加入

巨蟹女取下暖先

有本書叫the subtle art of not giving a fuck
推薦俾所有巨蟹巴絲睇
將自己練成佛系蟹會開心好多

連登冇女人㗎死咗條心吧啦

唔信星座 覺得自己完全唔係典型巨蟹

顧家，心軟

真

巨蟹寶寶應該全中

天蠍人馬佔一半

我中一半啦
個人星盤火象星座比較多會比較唔扭擰

放棄吧啦連登無靚女㗎

慣未
每日都沉醉係想像入面
仲要極負 對吧

你可以開個tg group招吓人

仲吵緊？

笑死

同巨蟹識咗差唔多一年 識佢嗰時佢啱啱分手
之後keep住日日有whatsapp傾偈 又有出街
但睇唔透佢到底點諗

係呀，Sd咗啲嘢過去佢未覆機

難搞啲喎
Say sorry未

咩都會傾呀，生活大小事、屋企、工作、社會

一早say左，但係佢唔係要對唔住

梗係唔係 之前食嘢見過靚女上連登

btw不如整個巨蟹座圍爈tg谷

蟹仔留名

其實對巨蟹女講錯野得罪左佢 係咪皮已收

講錯啲乜先？

暗串話佢係收兵女仔 之後佢好冷淡咁講話你咁諗我改變唔到你睇法

入左谷

冇啦 原則性嘅嘢巨蟹分分鐘記一世
我嗌交嗰陣都同過蟹女講覺得佢搵我攝時間，嗰時佢個回應差唔多

佢會覺得比你傷害左，然後唔會再比個心比你

即係可以皮已收 講真 其實都放左唔小耐性係佢到
只不過咁樣暗串左佢 就咁樣 覺得唔抵
明明晚晚都講早抖 今日暗串左佢之後就開始冷淡

唉屌 岩岩又上演完
好想個腦停下

有冇朋友好似我咁 對事對感情都好hea 好容易就放棄 我覺得自己好廢

食屎啦咁你
邊位呀 串人收兵
未拍拖就話人
一齊左咪死得

同樓豬同日生日

巨蟹女唔鐘意social
覺得social 好攰
真係冇乜朋友
真心傾到計一隻手數晒

我諗無嘜邊個女仔會鍾意俾人話佢收兵
同埋你串佢收兵其實對你冇咩好處

Ok喎

有冇feel佢對你特別好

例如記住你講過嘅嘢 生日送禮物 主動約你出街之類？

要你認同佢？

俾少少時間先 依家冷戰緊應該

一係你問吓蟹女可以點先會心軟原諒人

咁靜㗎

史上最靜嘅圍爐group

成班死毒撚一圍爐就出事

我覺得呢個應該唔關星座事，係我真係要喺佢個角度諗吓佢唔開心啲咩星座都係用嚟參考下

覺得佢對個個都唔差呀
間唔中記得啦 唔多
試過唔記得我生日
有主動約出街 但我約比較多 但約親通常都會出

Social真係好攰
但你內心係咪覺得朋友唔洗多先？

佢會好care你點睇佢

雖然我覺得唔會係真 不過都多謝你巴打嘅正能量
我諗傾多排佢都仲係咁樣 就收皮先

你俾心機對佢好啲，俾啲耐性，咁先值得擁有佢

其實聽日係我生日 我記得佢同我講話save低左月曆
呢個情況唔知會唔會同我講

呢句真

上年生日到而家，
眼角膜潰瘍，重要考試受傷，視網膜又驗到穿孔
但又要扮堅強面對，7月巨蟹表示很累

巨蟹入嚟留名

好多人同我一樣性格好有共鳴

現實無巨蟹嘅朋友
或者話無巨蟹座嘅朋友
大家係咪咁

想知巨蟹ex講不如做返朋友先，想專注工作，感情嘅嘢遲啲再講，夠竟我仲有冇機 佢諗既嘢真係好難估

唔洗多呀～

你哋依家咩關係？

我都唔知身邊個啲算唔算真心朋友

一齊入黎吹下水

個Post同谷都一致證明真係蟹

大多數都係糾結緊

水逆？

其實巨蟹有咩優點 重撚晒衰野

啲星象嘢 每次水逆會有幾個受影響星座
啲嘢會好fucked up 會諸事不順咁

佢同我講話我唔似追緊佢 唔知佢扮傻定sense唔到
日日同佢傾 又秒回 雖然未敢約佢出街 因為知道佢慢熱 亦都唔介意耐性去慢慢傾

巴打原來你係衰呢樣

體諒下,巨蟹嘛

大概傾左幾耐？

咪咁撚迷信啦屌

巨蟹同天秤唔夾

可以講多啲？想知點樣唔夾

咁就繼續再睇下點，俾啲耐性

+1
同過天秤一齊
好冇安全感 唔定性 中意去玩
唔知係因為果時未成熟定點

我係天秤 試過蟹女搞到冇安全感
可能大家都係內心戲比較多 係好難溝通到

乜天秤都多內心戲？以為巨蟹先咁誇
果個天秤仔係好面面俱圓 相處係開心但硬係覺得佢好多野瞞住我
當愛已成往事

巨蟹女留個名

自己一個人住 成日對住四面牆係咁亂諗嘢
我都覺得自己好煩

可以試下，不過唔好太強調係拍拖住，會俾到好大壓力佢

唔好諗咁多，係鐘意人就去追，慢慢陪住佢，最緊要係你要堅持同有耐性，咁就有機會改變佢對你嘅諗法

40歲中佬蟹

成日覺得自己襯唔起人
然後就唔去試了

我都好想人地搵下我玩
奈何每次都要我搵人玩 先有人同我玩

做香港人
93年
巨蟹座
冇父幹
做少林寺工

=

最高難度人生online game

認同請分享

巨蟹唔會主動約人，亦都唔鍾意被人逼

想知巨蟹點睇我同蟹女段關係：

蟹女其實想段關係點，最多可以返到邊個程度，識咗一年都唔係好知佢諗咩

同埋

巨蟹留名
係咪巨蟹就一定成日諗好多野

我自己係天秤
每次同親巨蟹傾計
都感覺怪怪地
總係覺得卡住卡住
但係又唔知係乜原因
覺得傾唔埋

可能巨蟹覺得冇乜
但係天秤就會feel到同巨蟹傾計冇feel

同佢whatsapp定facetoface傾

傾電話

巨蟹留名
我都係成日諗好多嘢 冇乜安全感
但又唔想share俾身邊人知 又或者諗得太多都唔知點同人講 只好收埋係心入面 同埋死忍
然後成日覺得人生好攰
有冇巨蟹都係咁 定係係我問題

Pin msg講哂巨蟹通病啦

我諗都難 我自問唔係100%無理取鬧都翻唔到身

巨蟹內心真係好多小劇場...諗完哂個劇本就會認定係咁，然後喪喊...但係自己喱埋係被竇到喊，死忍難忍又唔想主動話俾人知...但明明好想俾男朋友發現自己唔開心，好矛盾...

上面我睇完d reply都以為係自己黎...

雖然巨蟹座好撚麻煩，但係我都係好鍾意自己嗰星座，就好似象徵着自己一樣。。。

我隻蟹仔好似越黎越癡身，好開心

巨蟹同咩星座會夾

諗亂嘢 同唔開心死忍 覺得自己係巨蟹多過自己星座

我天蠍男 同巨蟹散左半年 但期間都keep住講下早晨之類 最近試緊斷聯忘記佢 但其實我真係好想復合返 但佢話淡同厭啦

應該係重友輕色

對對方忽冷忽熱 過度敏感 收埋自己 咩都忍咩都就人

利申 巨蟹就係垃圾

唔好提

巨蟹啲忽冷忽熱真係好撚垃圾
真係好憎人態度咁大反差

最on9既係不停就人但自己好撚委屈 都繼續要keep住就人
然後就下就下就到有一日就爆發 但一直都唔願意講出個問題出黎

利申: 垃圾巨蟹

我都係咁。 好似成日都就人 做好人嘅角色

巨蟹就人應該係天性 好垃圾
真係好易收埋自己
點先可以唔好諗咁多

Hi

見到好多自己 開心

呢排仲要同女朋友分左手
心情跌入谷底
分開左幾個月 唔開心左幾個月
我就係好鐘意收埋自己。
真係最熟果堆fd 先知我分左手
頹到無胃口食野 瘦左好多
個個都問我點解瘦左咁多

日日假裝開心 其實心更悲。

一齊忽冷忽熱番佢哋啦
我成日想知佢哋咁濕鳩鍾意咁對人，比人忽冷忽熱番係點

點為之高階

同水瓶都唔夾，反而現任係雙子舒服好多

btw 我係蟹仔，不過其實個日子係接近獅子

已經單身2-3年 中途有鍾意過人 亦有人鍾意過 但係都冇一齊 不自然地將眼前人同ex比較 最後都係好掛住ex

想放棄巨蟹了
不過都唔關蟹事 個個男人都係花心

明白呢種狀態始終有時唔係你話想摺埋就摺埋，完全anti social 對自己事業都會有負面影響

我

真 忽冷忽熱
鍾意就痴實你
唔鍾意 就話忙 完全唔理人

個人空間就係自己咩fd 都見得 你就諗都唔駛諗
佢唔在意你會亂諗 反而覺得你好煩
但佢最擅長亂諗 你同人見個面攞啲野都想綁你上木柱當巫婆咁燒

痴家 地獄級痴家
基本上就係超級懶 超級怕麻煩
要見面一定係近佢 方便佢

講真心似同女仔拍拖多啲 又要氹又要遷就又要處處考慮佢愛護佢
安全感極低 一低就爆氣 唯有平時日日夜夜時不時就提佢一句：「最愛你」

冇認識過蟹仔朋友/男朋友，
不過你呢隻蟹都幾似雙魚

老實講句 有樣嘢叫自以為
事實就係 有時你坦坦蕩蕩相處 會比起你一個人死忍爛忍 更加令大家舒服

一直死忍爛忍就會好自然覺得自己付出左好多
但到最後一刻就會發現 你咁辛苦付出 對對方黎講可能不值一提
換個講法就係 其實你好多時無你諗得咁了解人地想要咩
甚至我地自己都未必好了解自己
所謂嘅遷就就會變成純粹嘅誤會
你覺得做人好攰嘅同時 對方都覺得你好古怪、難相處

所以 各位巴絲如果真係覺得自己成世人都就人嘅話
錫自己多啲啦 比起忍耐 溝通一定更加有用

P.S. 愛你嘅人唔會捨得一直要你單方面遷就架

一個ex 一個現任 加老母都係巨蟹
共通點係究極需要人陪、極易亂諗/無安全感同埋鍾意留係室內(屋企/人地屋企)

咁你同巨蟹都幾有緣

想問下蟹仔如果有人幫你偷偷地佈置一間房慶祝生日會唔會好開心定覺好尷尬，但係只係得雙方會知道

I feel so sorry for you,
好一個負能量到爆炸嘅圈子
C打你自己本身係咩星座?

會開心，但嗰種開心未必會係好激動嗰種，係會平靜地開心笑但內心好感動咁樣

我係蟹女 表示我會好撚開心
不過前提佈置個個係我鐘意既

我嘅性格 係好遷就人 咩都諗左人地感受先
永遠擺自己係最後。唔知關唔關蟹仔事
有陣時 可以偉大到不停為佢付出 唔要求有任何回報
只要佢開心 我就可以好開心
到最後 長期單方面嘅付出 令佢覺得理所當然。
搞到自己又攰又累。

真係喎 屌講中曬
好撚雙重標準

自己痴人就得，你少少唔鍾意就嬲9你
痴番佢就話你冇畀空間佢
自己鍾意亂諗嘢，人哋亂諗就話係你問題

好煩啊

天蠍 點睇

我性格都係咁
但後來我發現遷就只會令其他人無辦法了解我
存在感又會低
我又會怕有一日我會覺得自己付出好多, 唔再識欣賞其他人對我嘅付出
與其係咁我寧願做個有個性嘅人 合則來不合則去

唉雙重標準呢點真心難頂

對唔住 借黎呻下
有件事同現任嘈過幾次
佢從來無讓過步 仲要鬧番我話好小事
一次嘈得嚴重過一次 第二次嘈開始已經諗緊分手
上次我真係崩潰 因為發現自己為佢努力過咁多都換唔到佢唔踩我底線
然後咁啱做左類似嘅野 佢即刻發晒脾氣 又係街鬧我 又人身攻擊 又講到自己好委屈 又剩
之後大家都無再提 基本上一提大家都會黑面
我真係好想好想佢可能遷就我呢一件事
明明就只係唯一一件我會要求佢唔好再做嘅事
但佢就永遠諗住自己

而我呢？連我有人追都係我錯 都要鬧我
我明無安全感會令情緒失控
曾幾何時我都係咁
但點解？我會體諒佢，但卻得唔到佢體諒

最後嗰句好中
永遠係我哋體諒佢，冇佢體諒我哋

好煩，唔想理佢了，我就左太多次了

不意外,巨蟹嘅我係天蠍磁石
你地班天蠍唔知點解好鍾意同我做朋友

好感動 終於追晒
先發覺原來大家都係咁類似 唔係得自己先咁on9咁垃圾性格 一日到黑係到諗呢樣個樣 諗埋人地點諗 最後受傷既都係自己

男友巨蟹
語氣一差就死刑
心情好會忍下我 但忍完又會覺得自己忍咗我好多嘢

我地真係忍唔到人地語氣太差/冷淡，
除非真係知道果個人語氣差係因為佢唔開心/有煩惱，公主病/王子病式發晦氣真係忍唔到

點解覺得你語氣差/冷淡對人係應份？
既係你點差都要忍你？

尤其是佢個人好敏感好易躁底
基本上只要佢心情差, 我稍有令佢不悅 = 發晦氣 / 惡 / 無禮貌 / 公主病
進而變成「我平時咁忍耐你 點解你仲係咁」嘅態度
大概就好似一個典型師奶咁 做家務做到燘會拖你落水個種

同佢一齊呢段時間係我觀察力進步得最快嘅時間
因為一唔留神就會得罪佢 相處變得細心好多

對住自己最親/最愛嘅人我可以忍,但會有一條底線,
過左果條底線就會即刻火山爆發惡過發我脾4果條撚樣
對住唔熟嘅外人我直頭會零容忍即刻完爆佢到唔敢再出聲

巨蟹係咪比人傷過就從此變player?

想入 有無link

上邊有

覺得自己冇朋友
但係又唔會主動搵人
會羨慕其他多朋友既人
要花時間維繫又嫌煩
好垃圾

好想知多唔多巨蟹雙子組合

我雙子女巨蟹男

joined

老豆老母同我都係巨蟹
細妹係雙子
巨蟹其實係咪好眼淺 好易喊
我同我老母都好易喊

其實星座依樣嘢係咪跟預產期
我原本係巨蟹巴最後遲咗變獅子巴
越睇自己啲性格同巨蟹一樣

我睇戲感動都會喊嗰啲嚟
可能巨蟹天生感情豐富啲
同埋個人比較敏感

要睇埋星盤入面有冇巨蟹喎
可能你月亮上升金星水星有巨蟹都唔奇

求救，自己因為疑心重講分手令巨蟹座太失望，想冷靜一下係咪冇機會

蟹仔鍾意收咩禮物想知

巨蟹係咪好多都好摺
平時放假最鍾意留喺屋企
最多都係出下去食飯做gym
見到其他fd一放假就博命搵節目
比著係我真係搞唔掂

好想男朋友睇到呢個comment
但佢肯定唔會按星座post黎睇
感覺就散 完全唔敢再行出一步 已經準備定個竇慢慢療傷

巨蟹係一個垃圾星座 好憎自己

屌，自己本身唔信星座
但係入到黎覺得啲性格幾啱

上個月中同女朋友慶祝完生日
前幾日被帽，下個月就到我生日
真係屌你老母

又唔好咁諗, 第六感強同識睇穿人嘅內心想法呢樣特異功能巨蟹應該係12星座最強
我地唔識表達自己唔緊要,睇得穿人地想法更加緊要

+1 痴撚線性格

x2
除左做gym 都無咩地方去
喺屋企休息下算

標準嘅究極優柔寡斷

想收到Handmade既禮物 唔係話用金錢就買到既野

星座會影響性格咩 唔多覺
蟹仔留名

想問巨蟹講分手喺咪一定番唔到轉頭？

鍾意咗個巨蟹女 發夢見到佢 起身好心up
點先可以追到巨蟹
利申 處女

我反而係熟既人咩都講比埋個心出黎，但係人地都唔當我係朋友！

認同

真係！不懂拒絕真係好慘！

係真又毒又懶又內向

心中點都有條刺掛

同佢傾下啦

通常睇埋星盤

你性格係點？

都係嗰啲啦 蟹女鍾意暖男
關懷備至 噓寒問暖 努力增加自己存在感 呢啲少不免
唔好同蟹女玩忽冷忽熱 因為佢哋好需要安全感
加油呀巴打

係佢哋熱完忽然好冷 摸唔透 究竟發生咩事

Why一個人住啊

我都覺 好似同一句句字 大家get 個位唔同

er 兩個人就都算可以接受 如果搞多人就尷尬分分鐘掉頭走 or 借尿遁冷靜下

成個Post都負量能
唔爭在我都一齊負

如果係之前都好熱情但突然間冷淡
咁有可能係因為一啲你唔察覺嘅原因令佢亂諗嘢
又或者佢覺得你對佢冇意思 所以佢收返之前嘅熱情
但詳細都要睇你哋situation係點

巨蟹係咪鍾意聽人講嘢多過自己留言🙄

睇人

我正能量喎

巨蟹多數慢熱 熟咗好多嘢講
但唔排除有少數蟹本身就多嘢講

啲人成日估我係獅子 其實我係巨蟹
一隻殼好硬既巨蟹

通常係
巨蟹講得出口都應該度過諗過衡量晒所有野 即係我

利申蟹女

會唔會係你上升星座係獅子??
我都係一隻成日被以為係其他星座嘅蟹
利申: 上升獅子

好多架 不過都好快好返既

明白了已經被收皮了

有名你叫cancer

點樣睇自己上升星座？

全中
同男朋友嘈交 唔毒果句都唔鬧出口

太內向懷疑有抑鬱

Google下星盤查詢，再用自己出生地點年月日+時間就check到，上升星座一定要有出生時間先揾到

巨蟹仔 勁玻璃心

成日over咗

仲有一個月生日

好中point
近排同巨蟹鬧交
佢講啲野真係不留情面好hurt
到而家都唔知點收科

蟹仔,毒到有時講野都驚無人應機所以好少主動出聲

我估除咗屋企人之外應該冇乜fd會同我講HBD
舊年都係

巨蟹同巨蟹一齊，會唔會有好結果

失業

係 巨蟹真係好易睇穿人哋嘅心理
但就係因為咁
加埋自己又亂諗嘢
最後受傷嘅都係自己

試過，大家鬥收收埋埋到爆個下一齊死
同而家呢個幸福快樂，無左呢個問題

蟹仔表示如果自己有意思既人關心自己
會覺得特別溫暖

你是咪射手

有咩好傾

大家都就生日，諗住點過？

P

試吓主動啲
唔好亂諗咁多 好易抑鬱
巨蟹好需要心理輔

做下啲test
有就要去醫了
病冇得覺得唔覺得

巨蟹同金牛夾唔夾？

幾夾啊
我係巨蟹女
拍左2年多少少
主要係佢主導

想問下各位巴絲 同巨蟹男傾咗半年
一開始好密但最近佢一日先覆一次
但end topic 佢又會繼續翻
完全唔知佢想點

想同你frd啲掛 主動少少啦你

巨蟹係咪唔岩玩交友app

會覆你都仲有機丫，冇興趣既應該會已讀不回

六月巨蟹
一家五口 四隻蟹加雙魚

唔係一件好事

但你激到佢著火就仆街

我地對人地個觀察期咁鬼長，好難要人地等我地

放負家族

要真係分得好開先好玩 同埋玩個時要成日提自己解悶行先 唔好投放太多時間同心機落去

同前度散咗之後有玩 然後好好彩地識到現任

我屌，我就次次玩都好撚投入

唔夾 兩個內心都太脆弱

巨蟹講得分手 係咪係冇彎轉？

正常 巨蟹座嘅人就係一野就勁投入
所以當初我真係要keep住提自己 同埋會搵多啲其他野比自己做

係
巨蟹係愛情路上係好忍得 好包容
講得分手都真係好大決心

的確係

我水瓶男 追緊巨蟹女
同事嚟 識咗四個月
佢嚟m戈時買糖水比佢
返工有買埋早餐
平時放假都有買佢鍾意食嘅嘢
不過約過食飯都唔肯出
前日約佢食生日飯都喺講唔咁客氣又冇下聞
因為之前佢送嘢比我 佢今個禮拜生日 所以送生日禮物比佢（唔喺佢有送嘢比我 我先藉口送嘢比佢 可能都唔會要）
同我講話想我帶佢去台灣玩（覺得似吹水多）
想問下有冇機？

Wfc

巨蟹都唔係想像中咁專一
平時係真係大部分時間都好照顧好細心
但轉個頭背住你做緊d咩 知道左就會好心寒

點解咁講

完全係我

yes

你又咁早 又mon me

Flirt女 偷食前度 呢d直情係基本野
只係你同佢相處 完全唔會覺得佢係呢種人

今日有嘢做

咁我諗係你識嗰個係個別例子正常巨蟹唔會做呢啲野

咁希望你順利

最近又真係唔太順

所以我希望你順利
我都唔順咗兩個月 呼 會無事的

我有mon
返工啲嘢？

依家好啲未

喊唔出點算呀
個心呢排拿住拿住
但啲眼淚又出唔到嚟
個人屈住屈住 發洩唔到咁

無好差 但又談不上好

我就唔係好掂

睇套喊戲

會過既 我都係咁樣安慰自己..

十約九唔出又話推咗total十幾條友點點點又話攰唔想見人覺人好恐怖

俾個戲名我...

有無講過 你去搵佢

我唔識啊 梳
搵韓劇？

冇

試下

點解嘅

真心同天秤八字唔夾
係有好多天秤朋友，但有時真係會頂唔順佢地d正義撚mode

佢唔想出去咁遠 咁你咪就下佢

再睇下條八婆點先決定

好

因為咁已被分手
易嬲但唔講咩原因

究竟我有幾多個分身

我以為自己有抑鬱
抑鬱症都係咁

最近比巨蟹女飛咗，好突然。前幾日仲一齊開開心心出街食飯，過多兩日就打電話同我講因為冇晒feel唔想再拖落去所以分手
我唔開心咗好耐，晚晚夜晚自己一個都會諗起佢個心好涼
唔知道可以點樣捱過我打算瘋狂返工消磨時間
同埋我發覺依排巨蟹座好似唔係幾想拍拖，唔係幾想社交鍾意自己一個多啲，你地覺得係唔係？
Ps我係巨蟹男

同你一樣，我開頭因為個反差太大以為自己有病

跟你一樣，最近分左手了

呢排見好多人都分手
巨蟹女同蟹男究竟點相處
內心大龍鳳？

我唔主動講自己心事，連我d識左好多年嘅朋友都唔知我可以咁overthinking

大家生日快樂

個半月前同個蟹仔成日傾計好曖昧
Keep左半個月到 點知有一日突然之間對我勁冷淡跟住就冇再聯絡
跟住呢排佢又冇啦啦搵黎我 得閒又flirt下我
到底佢想點

有冇人分享下巨蟹女金牛男既故事

毒撚唔係先易溝咩 做小小野已經足以令佢上心

同你一樣 被巨蟹男分手

蟹女同射手男留名

我仲有3日就生日了 其實係咪真係所有巨蟹都係負面

想知夾唔夾？

其實都係互相遷就緊
不過因為大家都認真嘅 所以佢唔會好似對朋友咁對我
有交代 就算想去玩都會問下我
拍咗拖之後發現佢好嗲 我又好鍾意照顧佢
我脾氣唔好 相反佢又係無咩脾氣嘅人
一凹一凸囉 不過唔可以話全部射手都係咁
你當參考啦

今日生日
一生日前後就特別負面

Her

其實巨蟹同處女夾吾夾？唉

兩個星座都偏被動
但相處起嚟其實幾夾

上升獅子，月亮天蠍係點

我係射手女同蟹仔
不過係我脾氣唔好 但佢好就得我

好好啊你地

成日都夜晚突然之間唔開心
解釋唔到⋯⋯
今晚諗住早少少瞓啦
瞓唔著諗諗吓野又瞓左出嚟
究竟點解我咁慘
有時我懷疑自己係咪有病
自己又唔會同人分享
係任何人面前都係開朗同理性
根本冇人估到我係巨蟹座

我會扮理性
我記憶力太好
唔係我想記住
係我實記得

好唔開心

巨蟹真係好中意收埋自己

Dllm 巨蟹 連續2次出軌

有時見到人地出街玩好似好開心
但係一諗到要約人就好懶唔想同人social

你應該嚇親佢

巨蟹係咪好怕啲講好多野同講野攪笑嘅女仔？

現任、前度同前前度男朋友都係巨蟹仔，唔係故意，只係緣份。
巨蟹仔好個面同內心需要慢慢發現㗎

同你有d似，同個巨蟹分左手，都係對佢好失望，但我放唔低佢，仲好掛住佢😔